[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (369)

樓主使唔使睇醫生

醫生...我...

Oral考成點

知否已 花光心血
心窩已 枯萎每一分寸
請你暫借 這裡或令我覺得溫暖

新人lm

新人lm+1

想去DONKI買杯

自拍～～～～

自拍🤳🏻

想點？

冇

未俾人鬧過？

鬧啦 你鐘意就鬧啦

咩意思

Donki平

冇人

Me

唔洗咁大聲講出嚟的...

冇人要我

畀個hug你...

你要咗佢啦😗

你明知我已經有個人...

搞到我唔想上水

不要去羨慕 不要去妒嫉

？

好正

我很醜 但是我很溫柔

原來粉粉都有另一半

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷 是誰大平賣親和

G持

咁下火

泵大佢做咩
有咩用

新人留名

吓？？？？？

同意...

唔會。。

點解比人置頂左

因為我......

Sor, 我收皮先

I’m back

Anytime

置頂轉左放閃comment，可恥

.....

想要禾埃豬？

煮即食意粉

食完

置頂左adore

見係你，同你交換埃豬點睇？

反私交

私交過了

靜

利伸，我IG真係空既

咁唔換了

得幾張無樣圖，好少用

lm

新人 Lm

識貨

有得瞓一早瞓咗

沉船

做咩...

邊個啊 講嚟聽吓

手手 good boy

我人肉發熱機嚟 俾你攬吓

Coming

stalk佢

好大膽，竟然識發熱，應該開放比所有人取暖

道歉時露出胸部...

我淨係會畀一個人取暖...

夾！

...唔好講好左我地之間既事要保密架咩...

咪扮熟

好我走

咁誇張！係咪有骨

嗨

做咩唔鍾意自己

你好

想mean你了

食大對波佢！

挽流

Cum cum cum

其實係你冇朋友

冬天想冬眠

唉...

有冇人想同我做朋友

同我切左粉粉對波落黎

淫！

我都想

係，要飛去更凍既地方

傻仔

我想信教
信粉粉教主得唔得

正，去邊？幾時去？

問號

終於有一次係我get到粉粉唔get啦

唔好話阿叔唔教精你...
依個世界要生存扮傻好重要...

唔通真係要放晒入制裁名單咩...

你哋鍾意啦

我唔係regina

不想做人了

想做狗？鄙視你

想做蛇

瞓醒

東京北海道

東京北海道，大後日

香港航空？

呀蛇鄙視你

幾時返？

想瘋狂蛇王咋
公司有個同事辭職後無好日子過好撚攰

知道我重要未

你番黎做喇好無呀

AM換

20

去好耐

唔好飛

老

好想去旅行但無錢

下年？

毒撚毒遊

一起飛

勁想自己去日本

去喇去喇！！！

要返匡智

一個人？好想去北海道，但好貴
好想去滑雪
聖誕果期打麻雀飲酒？

我係新民黨候選人尋交配

嗨黑撚

想掟汽油彈了

煙霧餅出動

凍先正

aga 底線勁中肯

who?

咩

好撚凍

[member]仲林住今個聖誕節有人陪我過,點知都係無人問津/member]

j 佢

Book個test先

叫春有助身心健康 好似係

本身真係諗住會有

唔知我有冇呢...

一齊加油

jm9 躺着也中槍

點啊
好煩啊你

Haha

Come

Hi

有冇人想同我私交……想搵伴了…

bb

Hi...Nice to meet you...

我今次認真

我中學排隊

已經冇放閃好耐了....

我睇波㗎

加油

點解無人同我拍拖…我要求唔係好高啫

睇波同落場差好遠

試下唔好用app識

我落場睇港甲㗎

Bar識嗰啲我無興趣

有冇機會喺日常生活工作場所識到呀

死咗...

理想囉
E. G. 我ex

咪撚玩啦 佢地咁撚sis

你

你轉做1

邊位…

係咪我………

政府廣告

1/0我唔介意
其實sis已經無興趣

輸鳩緊 我買咗對家讓波贏

1唔1都好
C就C唔關係的

你就死

...

sor 知錯 係因為你

係
其實我鍾意allback嘅仔

屌你老母 我allin你對家

Once you get ........

我文匯之星

此po燒山 燒到黑晒
唔怪得叫黑....

今日打開hkjc唔知點解多咗六百幾蚊 買咗一半落呢場

水水………

你？

yo

幹你娘

我黎sor...

係你.....

qq

喺度搵真愛 = 喺m記搵牛河

台灣生活真開心

善心回覆一下

點解你未瞓

瞓唔著

半夜醒左訓唔番

見到個人想食煙
狂想著個打火機都著唔到 因為太大風
笑死

靚仔黎

我小學排波興趣班

游水仔仔，划艇同排球仔仔

agger

無特登去食，好貴

佢都算密開post

淨係食個午餐 唔會好貴

其實可以食神戶牛側邊 嘅近江牛

都幾癲下

想屌崔尚宮

長今好屌啲

長今成個三好咁我唔鍾意

屌住先啦 咁多要求

以前睇過條片 係講農場啲牛牛嘅
睇睇下有個男人塞咗隻手入牛個閪度

食搵一定搵蕭生食韓牛

下次求介紹

上次去神戶係路過 淨係食咗個配湯食嘅冇八爪魚腳章魚燒

Daddy 幾時帶我去食

我都係
啲同事問我頭髮係咪少咗

有仔無所謂

都話無

覆錯 我本身以為係第二個巴打回

屌你老母

對唔住.... 錫返ok？

想上gay po莊

名古屋有燕窩月餅食

我食咗herbs本店
個蛋糕正到呢

名古屋呀 月餅 月餅

有聲

笑死

你仲有小精靈!

別擔心
你不是還有病嗎

我生左兩晚伊貝都生唔到閃

我周身病

我睇吓幫唔幫到你...

點幫

我又生囉 唔係點

我feel到自己就生到閃架喇（好似係）

同事病咗唔請sick leave
啫係叫全公司攬炒啫

齊齊sick leave

真心拎我地黎陪葬
我而家作作地病

我都覺得唔凍喺屋企李彩樺小背心緊
今日食飯隔籬個師奶係咁話好凍好凍 凍都食嘢都無力 唔知以為佢去咗北極

WOOOOOOOOOOOO

我都係著一件衫咋
著羽絨嗰啲誇到

？？？

徐天佑留鬚眼鏡

唔覺凍唔係一件好事

有冇人攬住我

好耐冇見

你返嚟喇

um.... 新人你好？

我好好....你係.....？

潛咗一排水嘅會員

睇名就知你係高汁仔....

A0毒撚

邊個黎

又哂

啱啱畀人屌賺咗30蚊

永昌宮好波

Photo Search 是個好發明

點解永遠我鍾意嘅人都唔會鍾意我
但鍾意我嘅人偏偏我就唔鍾意 逼唔到自己對佢地上心

世事好難兩全其美嘅
試下被愛囉 可以感受下愛嘅滋味同幸福
或者飽歷滄桑之後 你會明白被愛係幾咁難得又美好嘅事

不過人就係犯賤 慢慢喺人類世界沉浸下啦 或者有日你會搵到答案

多謝巴打教路
用咗好耐研究點search
如果佢send 3張有1張係網上有其他都冇
咁佢係咪應該冇偷相？

咁嗰一張同另外兩張一唔一樣先
通常search 都係假相

不過其實假相唔使點search都feel到
另外就係鬼佬呢 佢打英文都要懷疑 更何況佢打中文

樣係一樣嘅 我問佢點解打中文 佢話佢識啲啲
但我覺得佢好流
可惜我太蠢唔識分係咪假相
因為已經被人用假相呃過2次出去見面食飯
最後我話完佢就走咗

三張個樣係一樣嘅
你上網Search是但一張到咪即係假囉

感謝大神！！！唔明點解啲人咁中意用假相呃人

搵仔仔照顧你

第一眼引你注意先

覺得佢地心理點都有問題

咁呢樣真

好凍呀

搵仔攬

你自己下面有暖蛋

點睇摟屌背心

好摟屌

朕

點激動法

有無人識呢個?